Apple Store Billing Info

有無人試過想update d app,佢話你個billing info有問題叫你update,但跟住張credit card入齊野佢都話payment method decline?

利申：今朝無呢個問題

係咪你買左app但未找數

試過同樓主一樣情況，但過左幾日就冇事。

利申：張卡係台灣讀書戈陣搞既visa，要入面有錢先碌到戈啲

Sorry for 1999

唔係呀，我之前係iOS 11,尋既update 完iOS 12之後再update佢又無問題

似係佢迫我update iOS 12,唔係就唔俾我啲app update

Update 左iOS 12之後又無野，似係佢迫人update的手段